一人一個生日收過最垃圾嘅禮物

NBA2K21

屌你老母

有禮物仲想點？
你係小朋友？

美斯波衫

8-2

曼聯波衫

冇收過

真

我15碎咋哥哥

759 粟米

印住美斯既鏝城波衫

笑西咩

條女餐飯

認真 真係收過fifa

但我6月生日
屌你完季送來把撚

你唔識珍惜姐父狗哥

砌完嘅高達模型

我DKLM